[緊急, 機場撚入] 遊客一條刁鑽問題, 求賜教!!

我原本喺離境嗰邊派緊postcard, 有兩個德國遊客嬲嬲地行過嚟問我, 既然你哋話Hong Kong Is Not Safe, why the fuck don't you guys let us leave?

我完撚全答佢唔到

不過好彩佢算冷靜, 我同佢解釋咗依家發生咩事, 佢哋亦都肯同我再傾多陣計

但嗰條問題真係要求高手賜教, 點拆好?

RTHK已經訪問咗佢, 可能轉頭就過嚟問我, 各位巴絲幫幫手

唔係應該去塞入境大堂咩

有咪問pprb

Push

香港係戰場，阻人離港 = 阻人離開戰場 ～= 黑警阻你返屋企。

塞鐵阻香港本土嘅藍絲都仲有得argue，因為大家住喺香港係connected。

但係旅客要離開戰場，阻礙—— in the last analysis——則違反人道原則。

P牌開post 爆Qouta，同意請幫忙開post。

香港是我家需要咩理由？

旅客係啱

唔使駁

Be humble

佢地係警犬扮人

但唔係佢家嘛

It's the government who don't let you leave, not us.

if we burn you burn with us

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

有呀, 好有耐性地傾咗十分鐘
Be humble!!

心急真係壞大事

我想問今日阻人上機班冚家剷

對唔對得住俾人射盲眼個絲打？

機場牌咁樣就俾佢地玩爛左

幫佢帶路離開 冇問題

希望你唔識答係因為英文渣？
Because we love Hong Kong.

佢無講錯喎
放佢走唔好阻住佢

其實我係好撚認同,一路都唔明同外國人講hong kong is not safe有咩意義

推

而家特登停晒d機
搞到旅客或者要出入境嘅人
等旅客都唔撐你地
玩分化囉

睇錯，sorry

佢心諗關佢鬼事

because Hong Kong is our home lor dklm

原本你可以搵警察開路 但香港警察已不可信

所以，

人多，政府叫停，係可以。

自己去阻止就永遠唔得。

先唔講有冇德國人問你 就連你係咪處身機場都成疑

拆唔到 道歉
Sorry but that's what we are going for. We have no choice but to sanction the government by causing massive disruptions and inconvenience and thus affecting the economy. Because the government won't answer to our demands no matter how hard we fought.

why? if we burn, you burn with us!!! motherfucker!

This is bullshit. Protesters block the way.

依家係咪講緊有人兜口兜面係佢面前阻呀？

唔安全係因為警犬，飛機取消係政府決策
機場市民只係表達緊自己訴求
你要怪既係香港政府唔係示威者

一開始大概咁講, 我話我哋原意想俾你哋知香港變成咁, 叫同鄉唔好嚟, 封機場唔係我哋決定
但佢哋第一個觀感係我哋阻佢哋離開個危險地
佢話有啲無同我哋傾計嘅遊客依家係好撚嬲同好撚驚

你答佢因為示威者冇大台，好多香港示威者嘅行為都係自發，你個人能力控制唔到，只有政府有能力解決問題
講句唔好意思，會盡可能提供協助

Im sorry if i have caused you any inconvenience. We are here to demonstrate, to speak out our voice and let the world knows the brutality of the police and Hong Kong government. Plus, this is not our decision to cancel your flight but the government. I hope you can understand that.

721814

道歉啦，英文好既話 就解釋本來係一個和平示威，懷疑有人煽動再武力清場。

Not us... but Government.

We're trying to make the government answer to our demands by disrupting the airport and making economic loss. I'm sure you will be safe at the airport and we will and must protect you if the police comes. We actually tried many means to save the freedom and legal system of this financial hub but the government labeled us as rioters. We really feel sorry to this situation so anything I can help you? Do you need anything like water or I can help with your schedule and bookings

Hong Kong polices only attack Hong Kong citizens

Because i live in hong kong
完

諗諗計先啦屌

It’s not up to us to cancel the flight. It’s up to the government.

咪屌咪分勿

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死，政府快啲清場

The guy who block the road is hong kong police, they are pretending protesters.

You are safe in the city but not till you see the police

跟住佢咪就話你哋令政府封機場

控制飛機升降既係機管局

你啱 點算

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場

手足做咩都老閪唔割唔分化

because we want you to listen to why it isn't safe, and we want you to take our call for help overseas!

好似有人咁做

你答佢 攬炒呀仆街
die together ,無人可以走到，全世界攬炒

你宜家去搵返佢 話比佢聽

你答佢 我地從來無唔比你地走
我地只係和平地 宣傳香港發生緊咩事既資訊
你問番佢 我地幾時唔比你走？

停飛係政府決定
問題政府係共匪管，咁無理嘅停飛係共匪決定
當香港有自治，就唔會有呢個問題
我都想你地安安樂樂嚟香港，感受香港美好一面

Freedom is not granted, we are fighting for what you were born with

你較返架時光機去13/8先，有組人鏈阻人上機
你用12/8答案係無意思

We are not playing ar
We are not a background for you to take photo
This is a revolution ok?
Carrie Lam problem
Be safe

強烈譴責警察
假扮示威者阻遊客登機

我地和平表達訴求only
那有唔比佢leave

唔錯 剛才我都係話好樂意幫佢呢啲嘢佢都舒服返啲
跪求更多更好答案

Hong kong government cancelled the flight not us

佢冇錯
尋日係AA阻人走
今日係你地直接肉身阻人走

唔該回憶番大堂接機本意：和平靜坐+文宣
尋日變左入境癱瘓+文宣
今日變左阻人離境

試下同佢講： if we burn, you will burn with us
邊個叫你去搞離境姐 叫埋啲人返去入境啦

I go to school by bus

出去追追最新情況，thx

Say sorry扮死狗好似做CS咁

I’m sorry but this is our last resort. 6 died, many hurt and a girl is going blind for life. This is nothing compared to what they’ve lost.

UP乜鳩

依家同之前地鐵不合作運動唔同，人地旅客黎，無義務同你love 埋一份

Revolution is about scarify

直接 sorry

而家係唔比外國人番屋企喎

唔應該主動阻人搭飛機，以為自己好撚有道理咩？屌！

香港安全到仆街 但要小心黑警同黑社會
唔係香港人

佢係冇錯 阻人上機真係完全唔知做乜 不過唔做都做左 仲可以點

政治問題，政治解決，提佢搵大使館協助，只有國際政府向香港政府施壓先可以解決問題

係

Similar peaceful demonstrations were also held on 5, 9 and 10 Aug yet airport was not blocked on that day.
If we're really the cause then they should have block on first day already.

一定要，唔係就變關公災難

Sacrifice

拆唔到
誠懇道歉就得

你唔係要同佢辯論, 係幫佢解決問題, okay?

所以我地唔好以阻攔方法令遊客上唔到機
只係塞爆
其實人多係運作到架，好慢咁解之嘛
決定停飛係機管局唔係我地啊

黑警黑社會只打香港人

Hong Kong is not save because of gangster and the police but right now the airport is save. We apologise to you.

因為共產黨最叻用人民鬥人民

無得搞 今次係錯咗

Agger

係呀, 佢甚至話有人睇完宣傳變咗驚香港, 但想走都走唔到

真係阻到人就好好同佢解釋 同佢講道理

由100萬人上街 到警察暴力鎮壓 到200萬人上街 政府仲想強行通過 更大暴力鎮壓 政府冷處理 亂拉人白色恐佈 亂用tear gas

到我地現時係機場 和平 不受傷 不違法表達訴告 我相信外國人會明白

呢個問題真係要正視啊
其實搞貨運成效仲大啦
搞客運真係等人憎自己啫

This is the only way to save ourselves because this our home and we can’t leave. This is the only way I can think of. If you have other good suggestions, please tell me. I also want fight for our homeland without disturbing others.

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

德國遊客心諗 Sacrifice 我做乜鳩 (in German)

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

I just want u to know that we are protesting against and extradition bill.
if this bill is passed, Hong Kong will be a lot more dangerous than what u think now.
We, HK citizens and you, as a HK tourist
will be send to China court if u are suspected for commiting any sort of crime by China Police.

I am sorry for the flight delay,but I hope you can understand what we our fear is.

完場先檢討

我哋要既係機場跪低，而唔係自己主動阻旅客呀
機場要人
機場要人
機場要人

只係犯法與否既分別
事實係機場有抗爭活動所以導致旅客上唔到機

所以唔好太多道德潔癖啦

發現平民如何令恆指斷崖式大瀉之密技

直接認錯,話我地好angry 衝動左sorry ,再問有咩可以幫手

始終需要國際上嘅支持 何必主動搞旅客
主動塞佢哋嘅話就由支持變blame
唔係blame港共 係blame我哋
做到尋日咁被動地停晒啲航班就夠

講撚到明焦土 屌你老母

[ 起底大陸撚 ] 強烈要求解放軍介入

如果人多而塞機場咁又變咗冇阻礙遊客嗱？
琴日成功癱瘓機場你以為人地唔嬲？
究竟而家係和你飛集會定癱瘓機場先係目的

this one

We used to demonstrate peacefully. But the government has NOT been hearing what people are saying. We have no other alternative but need to use this means to show our determination in the globe. We have no choice.

you唔係指遊客 係指政府鄉黑共匪

係popo搞到香港not safe

Please ask AA for further information

叫其他人唔好再嚟姐
無得走唔好意思

講真，呢條問題真係要勁訪達，所有事都係佢哋搞出黎

答佢: 你今日走唔到遲啲都可以走到, 不過香港場運動收皮你想黎都冇撚得黎

做咩阻人上機呀
琴日係多人運作唔到姐
今日擺明係阻人上機喎
人哋國際傳媒唔會偏幫我哋 見到咩就寫咩㗎咋

外國人黎
你想同中共焦土 定同外國焦土？ on9

警方答

其實佢講得岩，戰場都唔俾人走佢地人生出事邊個揹

say sorry and tell them high iron in west kowloon is fast and cheap

直接承認造成不便
但問題係由政府引起

即刻護送佢哋

[緊急分析]法！不！責！眾！

原來有人鏈阻搭飛機
只有say sorry了

真係要解釋反比旅客知
點解我地咁驚逃犯條例
其實除左香港市民
外國遊客停留香港都會比公安拉上大陸愛審

冇得答 根本唔應該主動阻人

唔爭氣咁笑左

I have freedom at my country. I don’t give a shit of what’s happening here

真 有班外國客分分鐘已經兩日走唔到
再係咁 真係驚有肢體衝突

對準港共同班垃圾港豬啦
點解要個路過嘅遊客burn with us

又要世界各地既人支持，但又要主動搞鳩人

癱瘓機場唔等於直接阻旅客
癱瘓機場係令飛機飛唔到，然後旅客先至飛唔到
但直接阻旅客嘅話，即係我哋直接令嗰堆旅客上唔到，佢哋會覺得有人飛得走，但佢又走唔到，咁先係問題
兩樣野唔同！
而且取消班機唔係旅客責任，但上唔到機嘅話，佢哋係要額外俾多舊錢改機票
唔好將兩樣野放埋一齊講

咩logic

Sorry for the inconvenience. But would you want to sacrifice one flight to save our future?

比人走喇 不要強留

燒埋旅客做乜鳩呀

我地係為香港人既未來爭取安全
唔係為佢黎依幾日爭取安全

泰婆：你班豬閪應該打你地政，塞我做乜撚野

屌你老母阻旅客班仆街真是好撚肉酸

Because when you leave... some ppl will come... go to your country’s大使館 for help

大佬呀唔好咁痴線啦 做錯咪認囉 冇人話割席喎
和你飛變停你飛 將心比己 你去外國無啦啦去到機場比人阻 唔撚到佢化？人地仲有心聽你講訴求？
冇人流 點輸出革命呀
機管局主動停就佢既事啦 阻人上機就我地既事

hong kong government shut the airport down, not us

唔該晒巴打但今日政府換左玩法 又人民鬥人民（ 示威者vs遊客）

個遊客會答你：my flight is not cancelled but you are blocking my way

Hong Kong is not safe and we are here to make it safe again, by pressuring the government through stopping the airport from working. I am very sorry that you are being stuck in HK, but no worries, cause we protesters are here to protect you guys. The ones who make HK dangerous are the police.

將個波拋返畀黑警

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件（我地唔係個班垃圾狗出一次深
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

Being with men/women in black is the safest thing, for the moment.

其實如果唔係警犬每次都犯大錯，將所有人推向建制既對立面，「不切割」靠咩去維繫？

尋日係現場一樣比遊客屌到仆街,飛唔到就係飛唔到,遊客係唔會體諒你,咪撚on9,癱瘓機場就係要攬炒,等d遊客屌航空公司,屌領事館,搞到d公司蝕錢
你地唔撚係覺得贏嘅方法係贏遊客民意,跟住佢地翻自己國家幫你宣傳?跟住外國政府就會施壓?醒下啦屌,成版都係道歉post on99

阻都唔好阻d冇取消既班次啦
完全講唔通

借個位

有無人check過自殺求助嘅熱線work唔work

- 分享自 LIHKG 討論區女

pdf:

I don’t care much about you either, you selfish fat fuck

係要做到 香港政府唔俾旅客走

I dont care your freedom

叫佢返去大大力，講多d! 香港發生咩事中！

搞貨運就冇左免死金牌
班黑社會會暴力清場

真邏輯炸彈

答佢 if you are asking this I assume you agree with us that HK is not safe right? Then why were you coming at the first place?

就係咁先要撥亂反正，如果就咁走咗去同啲手持外國護照，口講熱愛中国嘅仆街有咩分別？

好簡單我地塞機場目的唔係唔比佢地走 而係想癱瘓機場 令經濟受損etc 從而逼政府回應訴求

其實佢講到咁嘅話已經唔洗理佢

點解要阻旅客走

Fight for freedom, we need more people

大佬呀
而家全世界都望住我地
你究竟想外國傳媒新聞點報導啊？
而家擺到明係我哋錯喎特登阻人上機

人地遊客黎玩黎做野 請問點解人地要burn

咁點解唔直接講黑警同政府既行為,而要講hk is not safe? 你係遊客一落機見到當地市民講this place is not safe你覺得似係想warn你定向你宣傳依到發生既事?

係咪為咗癱就可以不擇手段 唔理任何形象工程先

我地冇法控制比上機唔比落機
係機管局兩邊都要一齊停 唔關我地事
依家係唔想旅客同客黎香港比政府賺錢

我贊成唔應該動手直接阻旅客
但唔贊成上面留言話唔應該阻人離港
坐爆departure hall先係用最低成本最高回報嘅做法
不如你比建議點樣唔坐departure hall又令飛機停飛

依家係政府唔比佢地走 唔係我地唔比佢走~

佢嬲到咁點會聽

you can ask PPRB

Say sorry,無辦法

岩，你同佢講，絕大部分示威者都係想和平表達訴求
但懷疑有人煽動
然後俾佢睇警察點扮示威者

笑撚死
咁都講得出

I understand and apology for the inconvenience caused to u.
You can take your fight to leave Hong Kong. How about us?
We are hopeless and helpless and that’s why we are here to show the world about our desperation

Then you don't deserve the safety you took for granted when you are fueling the disaster by considering HK's issue is none of your business.

就算the whole world burn with us好可能係事實，都唔太好講出口吧

I'm sure you will be safe at the airport

其實今日同琴日都係塞，但如果塞嘅話可唔可以唔好咁密呢

手頭上冇資料

Just to say sorry, 冇得答
明明和理非，就黎勇武，最後一張皇牌都用埋
算啦，要黎始終要黎

咁點算好
隔離po已經話唔俾旅客check-in
要佢地自己改機票唔係當no show處理

柒左唔緊要，之後唔再做就得！不切割！唔好阻人出境！

For Hongkongers, it's not safe. For foreigners, it's safe.

And now we defend it

Burn with us

話係黑警帶頭做呀

所以唔好阻人登機，我地係應該逼佢取消之後個d，如果係開始左既，正常人都燥

Once every tourists leave the airport, China will order the police to kill all of the protestors here. We beg you to please stay to protect us.

重點係我哋宣傳好有效, 成功令佢哋知咩事, 知道依家not safe, 但所有機cancel令佢哋想走走唔到

Collateral damage caused by the Hong Kong government.

塞鐵撚智商EQ都極低

一日就玩爛機場牌

冇話不擇手段
我都唔贊成對遊客郁手郁腳
我只係覺得要揀最有效方法，坐咗departure hall先
大家始終要面對遊客被滯留嘅不滿情緒

Because this is the only place we can express our view peaceful
We would be ruthlessly headshot and gassed if we protest outside.
Sorry this is our last resort

危險係因為有黑警
唔係因為有示威者
要話俾佢哋知示威者係會保護佢哋
機場有咁多遊客 唔會有黑警所以唔使擔心

最尾再試吓多謝佢哋
話佢哋有份make HK safe again

咁依個係事實
因為係機場集會所以先會停飛
旅客會覺得你唔係度集會自然唔會停飛
所以唔關有冇用身體阻止嘅問題
就算冇用身體阻 佢都可以咁問
個答案都係一樣
所以依家到底係要宣傳定癱瘓
宣傳就唔需要一直叫所有人入晒去
如果唔係就算冇阻止旅客上機
旅客一樣走唔到 都係會怪我哋

我冇話唔應該阻人離港
第一句都已經表達得好清晰
個問題唔係癱瘓機場，個問題係直接出手阻止旅客呢樣野

巴打好尷尬

呢句野係burn 埋 airport

今日阻到佢嘅 唔係示威者
而係一直做縮頭烏龜嘅香港政府
你只係失去一兩日嘅自由
而我哋將會失去一世嘅自由
今日阻到你嘅行程好對唔住
但我希望你可以留多小小時間
記住呢到嘅香港人
記住仲有自由嘅香港
我怕你下次再嚟香港
已經係香港省

唔係你阻佢，係政府阻你

on9, how

你起碼加個 sorry

因為阻遊客真係唔arm

叫佢訂朝早機票走 日日朝早都好正常
香港人遲開到塞唔到朝早機

其實旅客出入境唔會有問題，所有事都係機場管理可以解決。
Check in 可以online,只要航空公司喺市區揾個地方辦理寄行李同部份冇online check in 乘客，用旅遊巴車人入機場禁區過關就得。
抵港更加冇問題，從Boarding Gate 到禁區都行動自如，出閘後要撘乜車冇人阻你。

先利申我英文1999

We apologize for the inconveniences caused to you. Us HongKongers have been trying to voice our opinions since the beginning of June and the Government has still not yet replied, thus affecting the airport is one of our only ways left.

然後如果佢唔介意聽，可以講下8.11
A lot of hkers are heartbroken over the lady who had been blinded in one of her eyes due to the incorrect use of bean bag round on August 11th, and the police brutality and the unwillingness to respond from the Government have made a lot of us aggravated and desperate for help, we're sincerely sorry that it has affected you.

跟住可以好似頭先有人講咁，問下有咩需要
A lot of people have donated food and water here, please do not hesitate to take any. We will be willing to help if you have any more questions

然後記住笑!! 有禮貌!!

個原理都係一樣，靠人數。

之前69同616大遊行唔識阻車門地鐵已經超負荷

密唔密唔係重點
靜坐還靜坐，但主動封鳩人路，推鳩旅客真心痴撚線

警察唔夠留入境, 要人響出境, 警察攪鳩你地唔係我地

其實應該俾人入，如果太多人令政府cancel d機係政府問題。

我個人覺得好有道理, 不過當刻好難咁同佢講嘛

係黑警

人多 自然會 停機
而唔係 格硬黎
手足要比d 耐性呀
借機會 宣傳，而唔係自high
唔好屌遊客
唔好阻人走
唔好逼人做得唔得！
只會比籍口黑警入黎 依家捉你咋
依家人少 好危險架
琴日可以癱瘓到係因為多人令機管局無可避免停飛咋

鬧得好
你班仆街又想做聖人又要做姣婆
衝就衝，坐就坐

*peacefully

You should answer them, the one who made decision of cancelling all flight and shut airport down is not you, it’s hk government. And the reason we are here in the airport is want to let everyone in the world knows what happening and what we are facing in hk. The reason why Hk government cancelling all the flight even we only siting here and distribute poster and do nth to you guys, is the hk government wants you guys think because of us, blaming us like what they are doing right now in hk. Here is no justice, we tried many different ways to voice out what we want what we think, but they still refuse to listen and keep blaming the hk citizen to cause all the chaos!

hk government burn us, we burn with everyone

你咁講比人打死都唔抵可憐

we need hostages/we are safer with you here

or

Sabotaging the airport is part of our movement to restore the safety of HK, by forcing the government to face consequences of their wrongdoings

屌佢老味咁樣搞一搞618肯定少一半人出

岩岩手足都話唔撚會再去機場

因為
“想請你兩位向德國領事館尋求協助
這會有助於把求救信號向全球發放
拜托了”

P牌仔唔識英文，大概以上意思客套一點

你試吓咁講：we jam the airport to stop innocent people flying into war zone

叫佢訂朝早機票走 日日朝早都好正常
香港人遲開到塞唔到朝早機
對唔住我地一定要捉住政府半隻春袋

今日明顯係示威者喎

屌笑左
個旅客心諗做乜9拉我落水

你阻人同塞鐵班撚屌有乜野分別

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

阻人離境比阻人入地鐵更on9
後者最多係得罪藍絲, 部份黃絲都會體諒一下, 但前者係得罪世界各地旅客, 而佢冇責任同你一齊去反香港政府

玩鳩和理非
本來和理非活動關你地班塞鐵ON9仔撚事

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

既然你哋話Hong Kong Is Not Safe, why the fuck don't you guys let us leave?

佢識講廣東話咁勁

射個波比AA未得好

Jm9

唔係no choice，阻搭客係一部分人嘅決定
應該道歉，有冇份阻都好，呢件事上錯咗就認做錯咗
咩no choice，聴完仲嬲

你靜坐同人鍊塞住個觀感差好撚遠
你塞住就會有肢體衝突
影出嚟個畫面就肉酸

我唔留係香港可以去邊

唔夠人 逼唔到佢主動停既
我地抵輸
而唔係主動搞尻人

我咪話我係唔贊成上面留言話唔應該阻人離港，唔係話梗你
同埋我都係話唔應該直接阻旅客，麻煩你睇清楚第一個留言同埋我講嘅嘢先覆

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

幫手推一下呢個ＰＬＥＡＳＥＥＥＥ

Ask your country to come hong kong and keep you safe, otherwise, burn with us.

Why the fuck did you come then?

真膠定假膠

總係有班人唔知係鬼定係蠢

總要搞衰件事

咁你又叫我比建議⋯

推鳩人？ 坦白講，真係做唔撚出，佢哋係平民，阻鳩佢哋已經唔好，所以話核彈都唔割真係有問題
我話密嘅意思係唔好做得咁密，如果日日嚟料嘅話咁佢哋咪永遠返唔到屋企

係幾好笑

笑完就認真返

咪叫撚左你吔咪撚阻住人上機

咪撚on9啦屌

with you i am safe

see

正確

睇班撚樣818後又要衝

做事純發洩不理後果

This is my home.

我幾時有講人鍊？
我入咪話靜坐坐爆departure hall先囉
問題係某部分人連呢樣都鬧呀，話係和理非主場呀，
明白我重點未

講sorry 之後叫佢搵大使館 俾佢俾壓力香港政府

首先 你要教佢區分咩叫intend同foresee。我哋嚟機場係intend去表達訴求。影響到航班延誤唔係我哋嘅目的，但呢個結果係foresee到嘅。

舉例：我準備出門口去一間好煩忙嘅餐廳。我intend去進餐。但係因為餐廳客人好多，我foresee到如果我去食飯，好可能會影響到其他食客，不論係多左個人等位，或者係對影響食客嘅用餐時間，等等。但我只係intend去食飯，我冇做錯到任何嘢，亦冇需要付上任何道德責任。個point係：我一心去食嘢，有咩foressable嘅後果都同我冇關，因為我唔係intend去影響其他食客的。

同一原理，you can say this. I only intend to give some pressure to hk government, but I have never intended to cause any trouble to you or others, though I can foresee that. But again, our intentions have nothing to with the delay of flights. I feel sorry for that. But i am not morally responsible to your troubles.

講真 我笑得出
大家唔好乜都起哂鋼咁先

而家係和理非主場

唔該塞鐵撚及勇武抖下先

屌阻人上機
試下換轉係你自己會點呀？
會唔會唔撚嬲呀

開頭睇錯問題
其實阻人走，我們點都有d責任，只可以話我地別無選擇要咁樣反抗

你咪比人走

今次係因為唔夠人 自然逼唔爆機場

imagine your sister was shot on the eye purposefully, by the very force that should be protecting their people. The government blame on the victim and protect the killers. The only one we can trust and ask help for will be yourselves and the outside world, i guess you Mrs and Mr will also do the same.I am sorry for the big trouble caused, but it is the government who should be responsible and apologize for all these.

希望可以connect到更多有自由思想既人

你岩，咁唯有同佢講唔好意思，但無可奈何你成為左時代的見證者

selfish fat fuck

其實冇
唯有saysorry 等佢諒解
希望佢加入我地

真係好急需有原因ge外國人，我地有比佢地走

咪撚搞鳩旅客啦屌你地老母

佢地比人屌阻鐵on9條氣唔順, 而家去機場玩
再咁落去係和理非與勇武之爭

我都係諗住講下笑

攪遊客衝機場一律係鬼

you can trust*

有勇無謀

讚成，而家係和理非行動時間，請你地交比得地，我地點都唔會割席！不過唔好阻遊客同離港人士！佢地一定會嬲，而家唔係不合作運動咁簡單呀！

好撚簡單
die together , blow ?

My flight is just right there I can leave if you let me go.

Sorry we have no choice
You can beat me if you want

Because we have nowhere to go, we shall stay to fight for the safety of our only homeland.

自私到

我地原意一開始唔係想國際關注咩？唔係咁樣架！

Because I love you.

本來就應該係塞入境,唔知做乜有班人叫去塞離境阻人上機
唔想割但真係唔應該阻旅客

本身可以話係機管局
但如有人喺佢面前阻，係拆唔到!

阻人上機根本無影響到機場
你知唔知飛機最值錢係飛機上面既"貨"而唔係"客"
搭過飛機都知飛機唔會等"客"上機,一夠鍾"客"未到就會離開
你阻客有咩用?
最大影響就係影響緊示威活動既"國際"形象
完全無幫助!
大家要做既係"宣傳"香港而家既暴政同黑狗濫權濫暴
唔係阻人上機同鬧旅客呀

哈哈哈哈.........................

唔好阻任何旅客

This is the best so far

Except you cannot

hell yeah

同佢講係AA停登機

As you may notice (手指向示威者方向), the protestors are only doing their peaceful demonstrations against the government for their violent, inhumane oppression to the Hong Kong people.

In no way do we intend to block your flights back home. SHAME (用手指強調) on the Hong Kong government who decided to trap you tourists in Hong Kong. They would rather sacrifice your freedom to return home safely. I think it is also one of their tactics to turn tourists' anger (手從旅客移向示威者( to the protestors here.

Please do lodge a complaint to Airport Authority for their unreasonable action.

I feel sorry if this has caused you any inconvenience (合什). Hope this will not be your last visit in Hong Kong.

不好意思 我們正在革命

Coz you are German, who will be well protected by Germany, a democratic country cherishing their people. So even you are in HK, you are safe.

BUT WE ARE NOT PROTECTED BY HK GOVERNMENT even we are living HK!

香港政府對我哋只有抹殺，完全冇養育之恩。

: sorry, we can't help

If I let the fuck you leave, HK and we would become more unsafe

岩 戴住口罩答問pprb
聽日記者會 會解釋
用下你專業知識判斷下啦

聽日要停止了 個NOISE完全夠做

如果再搞機場 塞左兩日既機 加埋係外國入唔到香港既遊客 本地人

就會同全世界為敵

咁你問自己有冇去離境大堂？

其實咁樣真係唔會將自己睇得太高咩
實際上都真係唔關佢事，佢停落黎聽你講都只係出於好奇，你用if we burn you burn with us嘅心態強逼其他人去認同，接納自己立場，真係好咩？

Writing a formal email??

點解唔一野推晒落狗隊身上？
有晒鏡頭影到都唔識用？
有利自己既就認
對自己不利既咪警察扮架囉

Your answer is the best I've seen so far !

其實外國人一直支持我地香港，請唔好令佢地覺得反感，佢地係我地最好既後盾，如果無晒旅行警察就可以清你場，請大家努力去比佢地知發生咩事，而唔無去阻佢地，令佢地覺我地係一班文明既示威者！

係機管局唔比你地走

[澄清][有學術報告睇]關於機場問卷

Er er er

機場旅客好撚燥 你可以點做？

幫旅客/教旅客聯絡領事館同旅發局！！！

推啊！！！！
大家唔好乜都攬上身，
交返個波比柒婆呀！！！
示威者無需與旅客糾纏！責任不在我們！

有冇人justify今次嘅行動

旅客走晒咪淨返黑衫

push

唔使答因為今日搞機場嗰班都唔識英文

visitor: there are many ways. why dun you just peacefully sit there? i dun block your assemble if you dun block my way. i wanna leave this fu*king unsafe Hong Kong!

唔知有冇睇錯，做咩淨係放鬼佬入既？

- It's not us it's the police and the government. We didn't do anything that actually disrupts airport operations. They cancelled and delayed the flights when the airport itself is perfectly safe and operational

and if they've been actually blocked:
- Because we're desperate and confused. We're so sorry

咁如果佢話 but you gotta let me go if you want me to spread the message, not detaining us in the airport.
比佢走啦 駁唔到

推開post

問返佢
What would you do if you were us?

If I let the fuck you leave, HK and we would become more unsafe

If I let the fuck you leave, HK and we would become more unsafe

If I let the fuck you leave, HK and we would become more unsafe

If I let the fuck you leave, HK and we would become more unsafe

佢問得啱呀 做咩要阻遊客走？

we didn't cancel the flights. the government did.

而家阻住佢返屋企明明係AA 癱唔癱瘓機場係AA決定 係AA話要關 我地去機場最終目的係想政府回應五大訴求 唔係想阻住佢地 要屌就屌政府屌AA

你睇吓你地

你咪同佢講因為政府2個月以黎無回應我地既訴求
而機場係佢地為一重視同香港經濟重心既主要之一
希望透過呢種方法逼政府回應我地既訴求

You’re here with us now in the most serious crisis ever. We’ve no way out, and so do you. We’re sorry, but we hope we can welcome you back, if the situation will ever be better.

hong kong has not been safe for months, you shouldn't be here now. If you can now leave easily, you will keep coming, and that s not we want at the moment

放人喇屌
根本錯Strategy

政府特登引你地直接同遊客衝突

不停道歉

向佢地道歉啦，佢地嬲係正常，不過長遠d睇班遊客一定唔會再黎香港

Correct answer.

好多五毛

背水一戰，唔比就唔比

我係Ｐ牌仔，出唔到多ｐｏｓｔ，但希望巴絲比次機會一齊傾下

我明有人可能覺得政府冇回應，所以想升級，但係我覺得阻遊客就失民心，原意唔係做文宣咩？
阻到人，人地多數就唔認同你，市民都會覺得我地唔講理
升級，係咪可以放係罷工／文宣或者其他地方呢？

我唔係想分化，但係我地應該要更加方向一致
冇得否認，行到而家係因為仲有民意支持，唔係對家721做過龍，我地點會有民意撐到今日

我地付出左禁多，唔可以行錯每一步嫁，大家甘心黎到而家先輸咩？

好聽就冇大台，唔好聽就一盤散沙，唔集中力量仲點樣重擊政府？！

我地可以冇大台，唔可以方向唔一致

有咩問Hong Kong police
But don’t trust Hong Kong police

真係唯有道歉，
因為客觀事實就係因為我地塞機場而搞到佢答唔到飛機(主唔主動阻佢都好)，駁唔到
佢本身已經躁底就不宜再同佢拗或者一兩句話係政府責任就完(咁好畀人推卸責任feel)，
反而應該動之以情，講返6月到而家我地已經做晒所有可以做嘅事，
但政府都冇回應，我地被逼行呢一步，
對唔住我地真係阻到你，嘗試畀佢理解我地

最後再講如果有其他野幫到手可以隨時搵我地咁

Sorry, I need you sacrificed first. Otherwise, there would be more traveler coming HK.

Be humble, apologize, and repeat why we are doing it. The only way to respond to this question is not by answering why - because there is no rationally acceptable answer to this question, but rather, our determination and call for justice will convince them that this question might not be as important as it first seems to them. Add oil bro.

We have tried many ways. Some of us have decided to try in this way. Actually we don’t want to cause you any trouble but the Hong Kong gov leaves us no choice... Hope you understand it is not our fault

遊客又講得幾岩，既然市民講到香港已經變左戰場 咁無理由唔比其他國家旅客走 人地無義務留係度同你攬炒作戰。築障礙物唔比人離境真係有Ｄ肉酸 好似尋日咁咪幾好

但真係有人圍旅客唔俾走...

講對唔住 同埋解釋返機場示威者一直好和平 只係會叫口號派傳單 係無能政府選擇shut down個機場再將責任推畀示威者

因為我都想聽吓點樣唔想坐departure hall先又最易阻到人飛
重點係我都唔贊成同旅行有肢體衝突

個重點係我地點樣將矛頭指去政府
而唔係指責幫手癱瘓機場嘅同路人

德國人唔係應該慣咗Lufthansa同DB罷工？

我日本朋友依家走唔到，機場航班安排太混亂了。

Don't hate the player hate the game

要多d情感
We have tried everything we can do

佢岩呀 我地所有行動要有合理性
遊客指出唔合理既地方 亦make sense
我地唔應該行呢個方向

何謂癱瘓機場

because we need save our home-- Hong Kong

誠實豆沙包：你已經係我嘅人質。

我地係自私
要佢地做我地既盾

和理飛
目標一向明確，
向黎香港嘅旅客表達香港問題。
琴日係為人數上迫佢飛唔到，
而家變左阻旅客上機做路障，
又同旅客衝突爭拗，政府大條道理話示威者。
預撚左有便衣狗係入面，冷靜思考去哂邊。
點解咁易就將件事變質，等多陣都唔得。
人數唔夠唔係藉口將件事推向極端。
咁和理非個班可以點，
好多人想放工入黎但已經攪成咁。
冇人要割席，係要思考同檢討個做法。
諗番過程入面有冇做多左，
係適當嘅地方做適當嘅事。
唔好比人叫兩下就spin左個目標，
諗多兩次先好去做。
be smart be humble 。

而家首要做嘅野係大量文宣
減小出現負面事件
推高818中立/淺黃出黎向政府哂馬
目標一致
各位一齊加油
五大訴求 缺一不可

i go to school by bus

開槍果個囉

講聲 Sorry
完
阻到旅客係我地唔岩
但我地有必要咁做
香港是我家

塞鐵撚點可以同勇武比 勇武要食子彈

推

要坐爆佢自己閂機場，唔好主動阻人！

人地係外國都有工要返 有屋企要顧 真係唔好阻

Foreigners have been having very good impression of Hong Kong protesters. International attention is useful. Please keep our good image!!

We have no choice

My answer serious mode:

We are deeply sorry for the inconvenience caused to you and all the travellers. We understand the situation in hong kong has affected your journey and we apologise for that. It is not our intention to affect any traveller. We hope that you understand the Hong Kong government has for almost two months ignore what it’s people are asking for. We tried to make our voice heard but the government only responded with barton, tear gas and bullets. Some of the civilians are serious injured by the excessive force used by the police. We have no choice but to come to the airport. It is a safer place for us and we also want to warn travellers about the current situation in hong kong. As you can see the demonstration here are largely peaceful. I have absolutely no idea why the government needs to cancel all the flights, given the airport can still function as normal . I am sorry for the poor management of the government on this issue. Is there anything I can help you at this time?

But I’ve gat a blank space, baby
And I’ll write your name

夾錢幫佢book酒店

上面鳩up 果班
我做開文宣唔會割你地蓆 但我想講DLLM
你地行動就好撚威 我地文宣就食你地d屎

你地繼續啦 後面文宣既遲早頂唔住

我地應該幫距地上機 將個波推比政府
表現和平 但政府唔信 停飛所有航班

應付下佢
同佢解釋 we are sorry about that but please understand there’s really no other alternatives we can take. Amy non-violent approach is almost impossible when it comes to transition from a tyrant government. 2 million of us protested and the government literally did nothing to help. We are trying very best to mitigate any risks to the tourists. I believe you can tell most of us are very peaceful and have no intention to attack the tourists or the authority here. We are really sorry about that. We must let you know that you play an important role in supporting HK to fight for democracy. We are really grateful for that.

完美演繹咩叫9唔搭8

香港根本好撚安全屌你老母 只要遠離黑警同黑社會 咪撚嚇9旅客

答：why are u asking the victim but not the initiator?

咁講唔知可唔可以？ 集思廣益

依家既not safe 唔係話有恐怖分子騎劫機場個種not safe 所以要比佢地要快啲離開

而係香港政苦以及香港驚察對香港市民既無理打壓同埋暴力對待

香港市民希望透過係機場向各國旅客表達訴求

最後邀請佢（旅客）向領事館反映問題 從而領事館向香港政府施壓 希望佢地明白及體諒

It's not our intention to make you stay though it's very unfortunate that your stay in Hong Kong has coincided with an unprecedented time of strain. To be fair it isn't us who ordered the flights to be cancelled—we call only for the withdrawal of the extradition bill, independent investigation into police brutality etc etc. Pressuring the Airport Authority (if I'm not mistaken) would be a wiser move.

真係完全答唔到... 根本就完全唔應該主動阻人。如果係機場停航班都可以解釋到，主動阻人跟班解釋唔到。
對旅客而言，佢又唔係香港人，唔瞭解情況。
政府錯？－ 旅客只係見到示威者阻我
攬炒？－示威者又唔係香港人，點解要同你攬炒？
呢個情況只可以say sorry
I'm so sorry if we disturb you, pls kindly understand we paralyze the airport in order to urge the government to respond to our demands, as the government turns a blind eye to peaceful protests. We all hope to make Hong Kong a better place for Hong Kongers and visitors, and we hope you enjoy a great and safe journey in Hong Kong.

入黎只想講割蓆同認錯係兩回事

政府黑警用不擇手段對市民，我地係咪又不擇手段對遊客

做任何野前三思，欲速不達

阻人上機真心on9

焦土撚 你想同中共焦土定同外國人焦土？

巴打，同意你的觀點，唔洗一野就冚家鏟，大家唔岩講到岩，不分化不割蓆

I think that if you do that it would appear to others that you are lying, and they won't trust anything that you say, include the things that are facts. They would think that you probably made that up as propaganda.

I think it is better to tell the truth: that you know of nothing else that you could do against a government with guns but no conscience.
🍰🍰🍰

機場之戰從琴日開始目的就係令所有航班取消架啦

令到所有航班取消唔係都一樣走唔到？
屌乜鳩人封鎖啫？

其實係事實 環球股市都跌梗啦
阻人上機就鬧但就唔鬧搞到唔關事既人輸錢

不過我都唔贊成主動阻人上機

想大家知道佔機場有兩個目標

1.威脅政府回應5大訴求
2.令旅客知道發生咩事 從而得到佢地支持

阻旅客上機情況就好似衝向旅客作無故嘅行動升級
的確會引起反效果
昨日嘅行動模式係100分
我地的確係為旅客帶黎左小小麻煩
應該要感謝佢地肯體諒
及後道歉
希望佢地繼續支持香港人

係機管局唔俾你走喎 唔關示威者事

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

成Q日講不割，依家涼住冷氣係到小前線

Contact the the Airport Authority Hong Kong instead mate:
+852 2181 8888
Online Form
Customer Feedback, Airport Authority Hong Kong, HKIA Tower, 1 Sky Plaza Road, Hong Kong International Airport, Lantau, Hong Kong

We are not stopping you from leaving. We are here to tell the world the evil nature of China and Hong Kong government.

黑警唔需要耳機，係因為唔洗聽指示用自己方法挑起事端;
黑警唔需要記號，係因為唔洗怕俾自己人開槍射中。
所以向你飛行動幾乎肯定會由內鬼以殺雞取卵方式完結

佢講既係事實
我諗有唔小外資公司/航空真係擔心攬炒
諗住徹走部分外僑同工作人員

本人深黃被困日本，應如何是好？

Sorry for interrupting your journey. HK people has long been nice and friendly to tourists, we don't intend to bother you. Yet the airport is the only safe place for us to express our views. Your understanding is highly appreciated.
多數德國人嘅教育水平高，而且吸取二戰嘅教訓，十分重視人權。

Re-emphasise 我地只想比全世界見到我地運動嘅決心
喺機場無衝擊無破壞
航空界都無人罷工
要佢諗深一層點解政府要封機場

國際機場不嬲都多遊客 多人就要封嘅話唔需要重開啦係咪

係呢個政府唔比我地比你走

求唔好阻外國人上機 又少一班人支持我地啦 唔係要割蓆 而係為成場革命去諗 傳媒戰要贏 就要同中共鬥攞更多支持者

麻煩睇一睇#137

有啲機淨係得夜晚飛，嗰啲旅客就會覺得我地搞搞震

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

記唔記得雨革點解輸

航班取消 飛唔到 係機管局 航空公司責任
航班無取消 遊客入唔到 係示威者責任
點解要阻人入？

It is ridiculous right, and not you know what china is doing to us.

“ I’m sorry you can’t go home today, the gov gave us no choice. Because if we don’t do this now, we don’t have a home tomorrow. “

Eye for an eye!
While we aren't safe, you shouldn't be safe either!
I'm so so sorry, I'm so so sorry, I'm so so sorry,
You have to stay with us as our hostages!

以牙還牙，以眼還眼，
以人奪我自由還以無差別奪走人哋返屋企嘅自由！
所以真真唔好意思，我要你留低做人質！

隔日塞一次

Don’t blame us
Blame the government cuz they don’t respond to our 5 main requests ,’.I mean any one of them

點解要塞離境?

大家識得叫停塞鐵

點解今次唔識分?

唔好腦充血 水能載舟 亦能覆舟

大家淨係見到眼前既野 覺得尋日好成功

問題係連塞兩日 骨牌效應無錯係好大 但對香港今次運動既反作用一定同樣大

其實全世界各地仲有一班 原本要黎香港 但黎唔到既旅客同商務人士 呢個係目前既思考盲點

三思

大家心急想重現尋日萬人空巷，但今日完全唔夠人，民怨好大

Have you seen the airport? Departure is blocked by protesters.

英文唔好，試拋磚

We are so sorry about that. We just want to draw the travellers’ attention and put pressure on the gov fr respond our request. But the gov doesn’t want to take any reply on our request and they toke a wrong action - cancel L平

Between 9 Aug to 11 Aug, we are already had meeting here but the gov still not suppress. On 11 Aug, there are many people who are called福建幫 and they hit some journalists and residents in North Point. As the same day, popo shoot many Tear gas 橡膠子彈 on KF & TK station. We also have a sister will be blinded because the popo’s bullet which she is a first aid. Some bros and sis also get hurt after the popo catch them but still hit them. The gov said that action is allowed and the popo still not catch 福建幫. That’s why we are here to fight for our request.

We are so sorry again for disturbing your trip but we hope that you can considerate our tiny wish.

CLS
佢心諗做乜鳩拉埋我落水 我想搭飛機走人姐

揀得嚟香港旅行就同佢有關係

因為你係土生土長既香港人，理應有義務令呢個地方變好

而香港政府係中共殖民者傀儡政府正在實行種族清洗，香港只能靠民間發起社運自救

Bcoz we are bornt and grew up in HK, we have obligation to make the society better.

HK govt is just the puppet govt of CCP, they are not representing HK ppl, now that are trying to have genocide on HK ppl, we are trying to save ourselves by social unrest, in order to arise international attention, thanks for your understanding for any in convenience.

咁樣得唔得

I don’t know you ask someone else

你個名好襯你
blocked

Arr.... u may go to home by bus

講比佢聽其實今晚所有CREW都ON DUTY
係政府特登唔開機

[機場] 無停飛, 真係無停飛

你放得一個其他都可以作藉口架姐
一係全部唔好放
一係就走 等人收工入

香港好危險 離開左香港先

首先道歉
First of all, I sincerely apologise for the inconvenience caused to your trip.

然後解釋行動原因
I hope you could understand, that the people of Hong Kong are under the threat from Chinese dictatorship, police brutality and attacks from triads.

For the past two months we tried numerous peaceful protests including marches of million but our effort was in vain. We have no option but to block the airport from normal operation, hoping to force the government to give in.

因為佢係德國人，所以講多兩句
The price for freedom is high. Hong Kong is now in the middle between the free world and the communist regime, like Berlin during the Cold War. The people is now fighting for their freedom right here at the airport and I hope you could understand their struggle.

提供解決方法
We are not actually blocking all the way out of town. If you need to leave as soon as possible, you could look for flights from Macau or Shenzhen. Or you could ask the airline company to reschedule your flight to next morning, as the protest usually starts afternoon.

最後再道歉
Again I apologise for the inconvenience. If you need anything here, I’m more than happy to help.

你話係警扮臥底走去阻人，比返星期日D 相佢睇，然後幫佢一齊check out

我答:
i'm sorry and i also think blocking your way is not a good approach. thanks for your opinion and i will send the message to protesters and discuss with them to seek for better approach.

而家作文咩叫你 邊個得閑聽你講哂

Right

琴日我無入機場
但都想知究竟其實琴日有無塞departure

Sorry~

攬炒巴可以考慮加入來緊個文宣入面，等遊客來香港之前已經知。

你on9? 香港係德國人家

對唔住就得啦
同佢解釋下呢場運動

This is China

自推

屌 唔知點解笑咗

so who's the one that cause protester to come to airport?

講句難聽嘅，琴日太成功而今日太急功
有時急住做d impact出嚟，反而做唔到預期嘅效果

試下答
首先道個歉先，然後解釋翻香港只對爭取自由嘅人有危險
你搭飛機離開係你嘅自由，而呢一刻你上唔到機，你自由受限制。你可以爭取，但係就可能要承受一啲令人不悅嘅事情，例如呢一刻嘅不快。
你亦可以放棄自由，放棄登機離開，然後避免同現場示威者爭執，然後聽天由命，悠然自在。

其實香港示威者都係做緊同一樣野，我地都係爭取緊自由，而且我地唔打算放棄。過程中可能會發生不愉快嘅事，包括炎夏著黑衫示威嘅酷熱、受到所謂民主政府漠視嘅心灰、受到暴力打壓嘅危險、最後一無所有嘅失落，當中亦阻礙旅客離境嘅內疚。

在此再次道歉，但係希望你諒解，我地大家其實追求緊同一樣野，可惜礙於唔同身份，行動中難免有所衝突，未必得到你原諒，但希望你可以嘗試理解，即使你唔乘搭飛機，亦有其他方法離港，而我地，香港人，得翻呢一條路。

除左講對唔住 冇嫁喇 講真就係要影響到佢運作

我認為 機場可以咁搞：
唔夠人：好似之前三日咁 和你飛
夠人： 塞爆佢老母 到時啲旅客問起 too many people arr sorry

英文差

值得思考

答:
航班取消並唔係示威者既決定
現場既示威者非常和平，我地
既目的係希望更多人知道關注
籍此向政府施壓回應訴求！！

香港人正係到爭取自由，好希望你可以體諒
呢樣嘢我地試過好多唔同好溫和既方法，但
政府視若無睹，我地而家揀咗呢種方式阻到你真係好唔好意思！

Burn遊客？你就真係叻仔啦屌你老母

p牌果然係p牌

啱，道歉

Hong Kong is not safe?
戰爭狀態定咩？
We just want to make Hong Kong a even safer place for you and your kids to travel next time

blocked

我地係有質素既示威者 唔好阻到旅客 比個好印象佢地 咁我地就同黑警有對比 自然就會支持我地

講you burn with us 的手足我希望你地只是幽默一番，呢個時候或者可以試下呢句對白背後的道理？But the drowning man will always try and drag somebody down with him. It ain't right, but the man's drowning.
Along Hong Kong people are now being buried alive, along with their voices, freedom and identity. They are grasping at anything just to survive. And sorry that gives you scratches.

尋日係真係太多人而塞咗, 今日啲通道叫係行到

點解要唔俾人上機？
搞到班旅客唔中意班示威者對我地呢場抗爭有咩好處？

攪炒呀

Because airport is the last safe place in Hong Kong

Safe唔safe唔係我地答
飛唔飛更加唔係我地話事
點解要介意呢啲問題
唔好咁天真啦
你真係覺得有一個方法可以無任何問題去解決依家既問題？
依家政府唔回應我地訴求
唔係我地問題
再講一次，唔好咁天真

九唔搭八

尋日已經想講，點解有班人會塞撚著啲離境嘅旅客唔俾佢地check in我已經只係幫鬼妹開路，都俾人指著屌，問佢地目的係想做咩又唔撚柒講冇大台還冇大台呀，你做嘅嘢有人唔同意你係咪要解釋目的呀？？？扮傻扮聽唔到，仲要屌鳩我帶鬼妹去check in，係咪食撚錯藥呀？？？

I’m so sorry for this. We all are. But we have tried so many other ways for months and none of it works. So here we are. Betting this is our last chance, hoping the influence and noice we made here is big enough to wake the government. If I’m stepping in your country and the same thing happened, I will show my understanding too cos I know what we are fighting for, OUR HOME.

On9 而家係我住喺度唔安全
唔係立即唔安全

yes it's not safe

but we will protect you

Why the fuck should I be accountable for your governments’s wrong , I ain’t even a hk tax payer

model answer
其實除咗道歉同提供協助之外，真係冇得拆，上面話you burn with us嗰班全部都係troll。而家你的確係為咗自己利益 (就算係幾崇高嘅自由都好) 而損害咗他人嘅利益。所以都係be humble，伸手不打笑面人，有禮貌人地就算嬲都會受落啲。

人地想返屋企呀？唔撚係要你地protect佢地繼續留喺香港呀

on9
關旅客咩事

答案係呢度

中國公安被發現索起 現已走甩

咁其實俾佢返屋企佢咪最safe 使撚我地protect

和理非集會都唔知心急黎做乜

但如果最前排嘅死都唔撚俾佢地過呢？

大家先唔好指責人鏈手足, 我哋要
集中諗點樣聽落唔係自私purpose咁去解釋俾所有地方嘅遊客聽
if we burn嗰啲麻煩留返喺遊行同林鄭黑警講

人地想返屋企/飛去第二個地方有咩問題呀？咩叫藉口？

照做 ! 然後咪話黑警扮示威者煽動去阻旅客囉, 抹黑示威者 !
佢出得卧底就預左乜都話係佢地做嫁啦 !
一個人講無人信 200萬人講咪就係真相 !

搭車笑左出黎

惟一嘅就只係可以同旅客講sorry，對傳媒就話自己已經盡緊全力幫佢

Because you can protect the protesters until the FUCKING government responds our voice.

叫撚左你地咪阻人走
要走由得人地走
我地繼續靜坐叫口號咪算

靠連登仔真係死撚得，人地有咩義務幫你香港人打呀？搞到人地連屋企都返唔到

None of my business

BE HUMBLE呀!
答案唔好咁自私呀!

Yes, sure. Join us and make the FUCKING government responds our voice. Anyway, we should apologise to you.

如果外國人唔明白個責負係政府
我地就令佢明白

係機場瘋狂播黑警打到個男仔無門牙的影片，用條片個男仔的喊聲引起外國人的同理心，令佢地明白係政府的無作為同暴力震壓，令香港人無得揀

請播片

We didn’t mean to not let you leave, we just want to deliver message to the whole world. The decision making of cancellation of flights is not made by protesters but AA.

帶佢去揾機場staff

咁答：
依家塞機場係因為政府未有回應五大訴求
依家咁做暫時帶俾咁多位訪港旅客不便
十分抱歉
我地只係希望政府回應民意
包括撤回逃犯條例修例
令之後嚟香港玩嘅外國朋友可以唔洗身處於隨時有可能被移送上去支那嘅危機當中

If Hong Kong is not safe, why you come? This is your choice.

你咁嘅語氣我係外國人打柒左你 你同林鄭唔答問題有咩分別

你的政府關我咩事
又唔見你去俄羅斯反普京

we're sorry we did block your gate and forced you to stay in Hong Kong.

but if the extradion bill was passed they're gonna block your way home and force you to stay in the mainland China.

if we don't block the gate here today, they will open the gate between Hong Kong and China tomorrow.

the extradion bill open the gate for Hong Kong to sent whoever the communist party want back to china and from now on I'm just gonna write something randomly you are going to fill in this part yourself because it will makes it look very long and very long means very reliable at least in some people's sense. we are not a background ah. the point is you have to use your own words to explain because this is the action you are doing. we are in an operation ah. you ah, responsible for your action ah you have to explain yourself ah don't be a lazy copy cat ah.

我都唔知，但射個波畀政府好過自己食

Why I have to join you? That's your place, not mine. On me, you guys want to attract the foreigners to know the situation of Hong Kong, but your guys want us to stay in Hong Kong for no reason? Want us to fight for you? Come on!

唔係下下加句fucking就有道理架on9仔

You have the option to leave but we havent
The East German also under Communist regime for 40 years.

Anyway is a very bad word talking to someone you just knew.

And yes sure have no logical connection with the next sentence which demand support. It is like you are bullshiting those passengers without listening to them.

Because if we let you leave, we will not be safe?

Lol

答﹕邊個賣水炮車俾黑警呀 你德國人囉

屋企叫人阻你返屋企？講緊政府未閂機場check in櫃檯仲operate緊嗰時你同我阻著唔關事嘅人唔俾佢地返屋企啊醒目仔

如果你個屋企人病左 你會唔會離開佢？

Who sold the water cannon truck to the police? You German Now you know.

要離開香港有十萬種方法，機場只係其中一種
如果真係想走可以去大陸/澳門，真係想走冇人阻到你
分化收皮啦

個D係中國公安扮示威者

上面話一個二個都咁講就會變放行藉口喎，但唔俾人check in嘅目的又從來唔撚講

咪屌佢地 我唔贊成佢地既做法 但大家咪討論然後改進 始終第一次塞機場

不分化

今日做得唔好
聽日就做好啲
大家放工真係入黎啦
你都要證明到放左工人數就夠先得架

因為德國佬賣水炮車俾香港黑警
因為共產黨係全世界嘅敵人 你都要幫拖
因為今日共產黨咁惡 你班歐洲佬都有份造成

大把原因 你咁都答唔到 同去撐警班大媽有咩分別

VISA係咪你俾錢佢地搞

咁咪同佢say sorry 再幫佢開路帶佢入閘

真係夾硬阻佢上機嘅 就道歉俾佢走算
如果係無啦啦走過嚟鬧人嘅 同佢講
我地冇搞破壞冇唔俾你行過去登機
我地只係坐咗喺度
至於令你滯留 完全係aa嘅決定嚟

一句你走唔到係因爲政府，唔係示威者

講完

討論都要屌人 我lm 場運動會死
老實講 我企前線不屑咗好撚耐 就係唔啱聽就屌
由六 一二 無啦啦畀啲所謂手足屌我就已經超不屑
有嘢唔識好好講 係要鬧
你心情唔好 我心情好好咩

連情緒都控制唔到 同班狗有乜分別

講緊補班人閘著旅客唔俾佢地去check in呀

上面下下都fuck旅客又點撚睇呀？

because hk is our home and we have to do everything to make the gov respond .So sorry for the inconvenience x100million times

澳門德國免簽架傻鳩

你話我分化撚我都係要講
屌對家我都可以當睇唔到
我自己都唔係手軟
但見撚到你呢啲自視清就不屑到爆

邊d人係鬼而家知啦

i told you hk is not safe, now you know, you can't leave. Blame the government please

我帶鬼妹格硬去check in俾所謂自己友屌我放人入去又點撚睇呀？？？我唔撚控制情緒？宜家係我俾人屌呀，我唔係well paid for it呀屌你老母臭閪

唔講以為只係個別case呀柒頭

如果出境同入境應對方法倒轉

攞著咩為革命而唔撚聽人市口，邊柒個清高呀？

HK riot police make HK not safe
no popo is ok
sorry for disturbing your visit

自願 同被自願係兩回事，認真考慮放返條路俾人行下！

答唔到

因為已經無其他既辦法喇

你地開始令到外國旅客有backfire都唔撚認巢喺度死兜爛兜又係咪懶清高呀P牌狗

唔好再鬧機場巴打 其實現場旅客比人塞左都好體諒

分化撚收皮啦
係得個兩個傻鳩投訴咪個別叫佢地經澳門走囉

地球好危險啊
咪撚出世啊

no one read me very sad

好心你哋唔好喺度鳩答啦
咩攬炒 if we burn you burn with us
咁咪係令到人哋唔支持我哋 甚至反感

good answer

其實拆唔到 因為道理係遊客個邊
第一佢唔係香港人 第二阻佢上機既的確係示威者
你同佢講政府點點點解釋一大輪咁又點 關佢鳩事咩 佢又唔係香港人
直接認錯道歉 再搵機場職員比返個波佢地就岩
示威者冇責任安排旅客點點點 呢樣係機場職員既工作

收皮啦，我尋日喺現場呀

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃出黎大叫失民意，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係淨係有民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

有咩問題啊
最緊要唔好割席

第一，人地如果真係要你幫book呢樣果樣，你係咪真係幫到？定係得把口

第二，你地首先要做既，係監察著邊班人扮示威者從而進行搗亂，攪局，你地唔阻呢班人，再同旅客講幾多聲sorry都冇用

有人體諒一件事呀，但人地真係嬲鳩時點解你都係答唔撚柒到呀傻閪，我尋日喺現場，大部分係無撚奈咋，係咪要好似支那人咁下下都當場大聲屌柒你先叫做冇人支持呀？？？

唔俾人走，係咪會俾人話脅持外國人質架

事實上呢個post就大撚把人支持唔俾人check in，唔好賴鬼唔鬼

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

咁佢搵個派poster嘅鬧乜
禮貌啲叫佢搵機場staff幫佢囉

入公安&黑警數PLZ

Its not us, the government decided to do nothing and make you all stay

問撚返佢邊撚個話香港唔安全？叫返佢自己問返個廢柴德國冇撚用政府，而家香港旅遊警報係乜鳩，香港安唔安全全世界都見到，自己國家都唔撚覺我哋危險，佢憑乜撚話香港唔安全

U go to ask hk government

Ask pprb

都係嗰句，我尋日帶旅客的check in係俾人屌我放人入去啊

既然你唔認同依件事，咁你尋日去黎把撚？
咁大講講出黎博認同？
睇死你咪又係入去行兩行，散水撚話六點清場然後5點走人個批

都係個句，世界上冇一樣野係會得到所有人認同
如果為左個一小部分人既同意就放棄大局
咁你都係翻屋企做你既港豬啦

尊重前線
我唔撚割啊

點解你一二都唔關我篇野事
real唔明你講乜

船飛車飛係咪你負責呀？我尋日帶人check in俾人屌，屌我嗰啲又係咪唔算分化呀柒頭

係機管局唔俾你走

答佢如果政府回應和平示威中表達既訴求
而唔係做垃圾錄音機，逼民眾升級行動
一班後生仔會咁得閒日日入機場？

所以唔係我地搞到你走唔到
係香港政府令你走唔到

德國佬都扮得到，講幾句德語咪知囉
幫克犬做嘢咪仆街

將個波抛畀政府同講返我地嘅目的得唔得？
睇下有冇得下次用

又唔駛咁躁
做咩都唔割，純粹係對唔係敵人嘅人做番公關/門面野冇壞處。有做的話，人地唔會幫番我們，但可能番到去唔繼續屌呢。

有啲班次照飛根本唔應該阻
人地言語不通，真係好想返屋企

乜尋日個行動叫「阻著人唔俾人上機返屋企」咩？割？我係割嘅就已經話佢地係鬼啦，屌就叫割，搞清楚咩叫割蓆先啦

Airport is the only safe place that the police cannot attack us in Hong Kong. Thats why we all choose to protest here

我覺得最尾嗰一句有少少似係串緊個旅客,可能轉sorry for the inconvenience caused會禮貌少少

咁多人唔識let us點解？

on9?

我想

簡單
同佢講
HK is absolutely safe as long as there is no police

Sorry about that, but I think this problem is caused by airport authority. I don’t know why they suspend all check-in process.

We are just staying here only. This government always like to shirk responsibility

Maybe you should call 2181 8888 for more information or complaint.

中文大意
其實唔係我地搞到你地check唔到in 走唔到
係呢個仆街政府同機管局搞成
電話係度 有咩搞佢地

Hong Kong is not safe for her people.
The dictator is ready to destroy the whole generation
But you, as a foreigner, is perfectly safe here. The stake for harming a foreigner and bringing the protest to an international level is too high for China. And we, as a Hong konger, will try our best to protect everyone from the harm of police, no matter their race and political views.
I’m very sorry for the delay caused by us, but what we are doing is for the freedom of 7 million people. I hope you can understand.
Now, is there anything I can do to make things easier for you?

笨柒 下下fucking 鐘你兩拳先啦

祝你永遠p

hong kong is part of china
Go ask Chinese government

你做乜撚野

呢樣都真係需要好好傾下
不過重申一下，我唔會指責癱瘓機場嘅手足
因為我讚成癱瘓機場，亦覺得呢一步棋做得好好，會回覆你，係因為想分清楚癱瘓機場同直接阻旅客上機嘅唔同
因為咁樣會令機管局可以將問題推俾我哋。

我哋直接阻止旅客上機嘅話，冇旅客嘅機只要冇取消，其實都會照樣飛，因為有貨可以賺錢，又唔洗賠，而旅客「自己遲到」冇錢賠加上仲要自己再俾錢改機票。
對我哋黎講，分別唔大，但對旅客黎講，分別好大。

咁做嘅話，我哋會由 因為政府被無視、被黑警暴力毒打射爆眼嘅弱者，變成 強行將自己意願凌駕喺其他人身上嘅加害者，呢個先係點解唔直接阻止上機嘅原因

除非太過份嘅言論，如果唔係都唔會去分邊個係鬼，因為知道大家都係為同一目標，只係有時會睇野角度唔同，理性討論就ok

笑左

HK was one of the safest city in the world, it is still safe wherever there is no bad cop. The HK government allows the bad cops
abuse their authority and used unnecessary forces to the peaceful demonstrators, the bad cop even coperate with the gangsters to attack innocent citizens.

I am sorry to cause you any inconveniences, you can continue your journey after hours delay, but many innocent people were serious hurt by bad cops and gangster.

跟住比相佢哋睇，若佢哋話吾關佢事，吾好攪到佢哋，就話: we are human being, we should have consciousness

「破解機場民意論」

HK Police is like Nazi’s. Airport is our only hope.

香港人唔安全姐

屌

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

Because Hong Kong is SUCKS so you stuck here.

Because the airport is safe so we rather keep you here.

親善大使，如果你喺度就好啦。